做個統計 去日本搭邊間航空公司？

日本公司(JAL,ANA,Jetstar)
香港公司(CX,HX,UO)

講埋點解

其他公司請留言

ANA

ANA，用miles換

Asia mile? 洗幾多錢先刷到一次來回？

ANA milage club
8蚊1 miles，最平17000來回日本any airport (包國內)

刷夠廿八萬可以坐商務

28萬.gun

利申窮撚冇搭過ANA之類，但我印象中所有同飛機有關係嘅廣播都係難聽到仆街，仲要聽英文，仲要日本人講？

驚唔驚有咩事嗰時，冇人聽得明廣播？

定係大家覺得係咪都死

JAL 個餐幾好味

ANA有請香港人做空姐

我淨係搭過peach同vanilla
嗰下覺得，搭UO好似起碼聽得明。

btw，次次都話條救生衣under the seat，我伸隻手去都摸唔到有嘢。

ana個安全廣告好吸引
將自己日本文化放埋入去
順便宣傳埋自己當地文化

坐過ANA 去大阪，JAL 去東京，CX去名古屋，KA 去福岡。惟獨無坐過UO同HX, 亦唔會坐。CX去大阪，名古屋係勝在時間靚。有得揀，一定坐ANA先，跟住JAL

機艙D音樂又好J
飛機餐又好食

竟然J音樂唔係J空姐

Ana個D空嬸黎
JAL好似候生D

我見過後生喎

UO HX d航點好多都同傳統航空公司唔同好難唔搭

以前冇
好似早五年咁上下先開始有
之前得JAL有香港人空姐

Korean Airlines 首爾轉機

咁咪成8個鐘先到？

買左peach去沖繩,兩個人淨買回程行李二千有找

飛泡國有凌晨機, 玩下手仲早到過你直飛日本

日本都有喎

其實UO加埋啲行李都唔見得點平
坐UO同HX其中一個原因
都係部分冷門地方得佢有直航
無直航就無咁多人去 好似日本東北地區咁

ANA

NH822/811時間最正

坐過UO,HX,CX,本身黎緊試Peach,不過而家Cancel左
坐邊間對於我黎講分別唔大，都係上機訓到落機，我米七幾，廉航啲位得都勉強ok,最緊要平又唔係長途機

坐d7飛北海道 貪佢夠平又唔係中國嘢

靜係搭過vanilla
貪佢有凌晨機
可惜執左
不過勁難坐, 根本訓唔撚到, 又焗
啲橙仲硬撚過幾十年前D 火車橙
坐到個屎忽好撚痛

係好食
但個和食都無乜點變

而家都有， 上個月坐一班機有4 個
另外都有fd 做緊，不過唔係淨係飛日港線

搭廉航,但次次都會買最前面果排位
低廉價錢就換黎premium economy座位嘅享受

因航霸撚住北海道，福岡呢d半熱門航線

上次坐ana，朋友話見到機艙內有片入邊個靚女日本空姐

我坐幾次ana，大部分係後生

ana 乘客冇 cx 咁煩。

呢個真係真心佩服。

內陸機𠴱 d 就正。

睇時間同價錢做人，首選係日本嘅航空公司。

發現真係好多人搭UO

好快 HX 就嚟消失

之前ana做sale來回東京3000仲可以免費加兩程內陸機，抵到爛

夏威夷版就算數啦

CLS

無指定，揀最平

坐過ANA, UO同HX
HX就真係幾抵嘅，但依家唔會坐
UO時間靚，但唔舒服，當長途巴士咁搭
有時UO買埋行李都二千幾蚊，不如畀多一千搭ANA好過，ANA一般3600～4000都唔算貴

咪幫襯藍店

ANA D姐姐好正

nh822 又唔知要停航到幾時。

你有無坐過ANA都有香港人做FA

ANA食物、服務好過CX，有時有promotion $2900 有找，仲平過CX 3000幾

ANA 首推羽田凌晨機，時間好用，交通費都慳一筆

ana d 英文幾好聽 無咩口音

*3000有找

可惜呢班red eye 停航。

唔明點樓最上條友會聽唔明？最睇清楚 d 原來係未坐過。

樓主講果D除左JL同CX都坐過
暫時最好都係ANA
之前仲有ET同印度佬都可以接受

唔明點解最上條友會聽唔明？再睇清楚 d 原來係未坐過。

JAL ANA 不作他選

窮撚只係坐過CX, UO, JAL
4個鐘機 兼食飽先上機 所以覺得有無餐食都ok 反正都係訓下打下機

CX JAL有凌晨機出發 到日本剛剛好天光
比起UO朝早出發賺多半日 但相對體力唔夠玩
自己揀開UO 8/9點機多 到地出返市區下午4點幾check in酒店

ANA >CX >HX >UO 四間都搭過
ANA 同CX 都係red eye東京, HX Red eye 大阪
ANA 有full meal, 任飲熱湯；回程一樣
CX剩係得個凍包同少少生果；回程有full meal
HX 一包卡樂B，平上面700左右
如果價錢差唔多就ANA ，CX就要睇時間
不過依家UO$900飛羽田真係好吸引

好似今年10月會有返

買過$28xx去東京嘅ANA真係返唔到轉頭
雙人位仲有機會自己坐哂
講到尾其實係無朋友自己去

我覺得係佢英文廢

之後去岡山特登坐ANA轉內陸機

有次見到成個李佳芯咁既樣既架妹
不過佢係商務倉

$900包7kg行李？

搭過UO MM CX
垃圾搭最多都係UO
都係錢嘅問題
上次都想搭ANA，但佢KIX返嚟時間好差所以放棄

兩次KIX返嚟都好唔舒服（CX UO都試過）
又嘈又辛苦又暈，係咪氣流問題？

ANA / JAL / CX

未搭過就縮返入去啦

之前搭uo
最近搭過一次jal應該唔再搭uo

係咪冇人同我一樣係NH859/NH860既支持者
可以瞓到自然醒先去機場
落機仲有時間食個晚飯
回程係就係早d
玩左咁多日早d返去休息下都好爽
最緊要唔係用牛肺767而係787

搭過jal ana就返唔到轉頭，做特價2千幾連稅可以閉眼買

一早話冇搭過都錯嘅

有坐過
返工前去機鐵站checkin
返半晝再入機場上機
呢兩班機多日本人搭
感覺上舒服啲

係就好呀，冇記錯佢對上一次取消凌晨飛東京都取消左成六七年先開開返。

呢班真係90%日本人咁滯
搭ANA咁耐
呢一對係最遲先落香港人CA

山陰山陽幾好玩
少遊客 d人仲好熱情
岡山 米子都搭過 次次都>80%滿
HX執笠最唔捨得應該係呢兩條線

東京大阪嗰d全部有代替品

Ohhhhhh

唔知有無記錯
呢兩班機個廁所係有得洗patpat

東京jetstar
大阪peach
兩間都係揀凌晨去夜晚返

JL736/735 自費J class

間間都坐過
所以睇budget同目的地做人

我都想ANA開返多啲slot
見住佢係咁cut slot 心都寒埋，擔心佢咁落去會唔會放棄香港線

利申：之前買NH810俾人踢咗去NH860
跟住發現789舒服過763好多
inflight WiFi又好用

8蚊1 miles
要簽成136,000先有17,000 miles

4%回贈嗰啲都已經回贈咗5,440

兩個月前買咗張ANA去KIX，時間西，不過真係好平，2400幾

上次落機都7點，好似晏左啲
返香港差啲訓過左

因為坐J，唔會767至坐nh859

所以重點係邊到land, 你話成田羽田關西中部就緊係蝕
我去日本其他地方包埋內陸，中間又overstay

坐ana就係貪佢多日本人坐
減少被 港嬸/港女 嘈音騷擾的機會

坐 cx 正正就係多左呢群人，黃昏回程𠴱班係最嘈，由登機閘口嘈到返香港。

之前買單程福岡返香港
我一家三口港龍要6千幾
UO連行李就3000有找

唔洗行李多數UO，連稅1000平過飛台灣；去得長既日子就坐ANA

我之前去美國同歐洲都坐ANA

日航多，最近個次ANA
最緊要坐得舒服，我坐飛機因為訓唔到所以一定睇小說
呢兩間都令我睇得好舒服

兩間都唔係日本妹

唔識日文唔好去日本

新片！

狗車拖行示威者

你會唔會叫日本人唔識廣東話唔好嚟香港？
我識少少日文，但佢哋對住mic講嘢個速度唔係預外國人聽